杯葛黨鐵要再升級- 廣告

雖然廣告收益唔高
但係, 只要利潤下跌
個股價就會繼續跌
而家已經由最高55蚊, 跌到42,3蚊
如果冇人去黨鐵賣廣告, 再加上迫到廣告商收皮
如果邊個品牌仲去登廣告, 就應該杯葛佢
黨鐵個股相信有機會再跌落去

大家點睇

逐間商戶 send email, 唔抽起廣告就杯

請列舉有關商戶